［沒有咁毒 只有更毒］ 有冇人鍾意睇YouTube gamers

之前成日睇pewdiepie markiplier JackSepticEye 玩

但之後嫌太悶去睇H20 delirious 同其他fd 玩

上哂癮

Vanoss
無得輸

睇人打battlefield 1

Vanoss Pew